xeon 8176 qs 6000幾港紙

想買兩粒，但買完之後要換板換箱
同埋二手難放d

大家點睇

肥花好D

肥花連壞u都放得出

Don't buy 2nd hand cpu from dcfever. So ghost. I got cheated.

開左蓋果d通常都死硬

from big6 > from fever